差唔多係時候

各區不合作都差唔多可以停，成效已經十分顯著

1點就到七區集會 係時候畀手足出吓去

做到11點好喇

光復香港 時代革命